屌你老母，一朝早成班晌度FF話撤回國安法。

究竟係對中共有一絲希望、輕敵定係弱智？